想學車 有無邊間駕駛學院推介

李健有無伏

外面搵師父好過啦

李健嗰啲係叫學校，唔係學院。
香港得兩間政府認可學院，就係觀駕同港駕。其中港駕有元朗沙田鴨脷洲三間分校。
難度方面，坊間學校都係抽街場，同街師傅冇分別。
觀駕試場係油塘，坦白講油塘本身都係其中一個街場，又唔算易，所以除非住得近，否則揀觀駕不如排返街。
港駕三間個試場就真係港駕專用，其中鴨脷洲係全港最怪試場，一盞紅綠燈都冇都可以做考線，而且來來去都係兜兩個圈，真係唔知政府諗乜。
元朗同沙田就比較正常，有多死車嘅民居同工廠路段，甚至有部份考線要壓對面線避死車或者快到上4波(考牌極少情況上4)，不過比起街場仍算稍為容易。

完

感謝師兄 有冇邊間學校好推介 我見鏗鏘9000 李健就10,000話就話全包 唔知仲有冇其他費用 定出面搵師傅好啲